有冇人係連毒撚都嫌棄你唔想同你有瓜葛？

果陣讀書都係成班毒撚一齊lunch開，有時三幾個，有時7,8個
其中有個毒撚唔知點解好唔like我，成日同我講佢地都唔想同你lunch, 唔好跟埋來啦

證明你唔係毒撚 係好事

mk以為你係毒撚
毒撚以為你係mk